做左一首新歌，阿李 X 甲乙丙戊 - 青春

送俾大家最新製作嘅單曲 - 青春

自從製作完個伴奏，就不斷改個編曲，一直到錄音/混音，期間都係不斷去修改唔同嘅位置，好希望可以製造到心目中想營造嘅氛圍。
首先好多謝 甲乙丙戊 願意 幫首歌Featuring，加左佢嘅人聲，令到歌曲更加有層次，而且我好鍾意佢嘅歌聲，雖然好多人都話聲線似阿 Kay，但係細心聽，甲乙丙戊就係甲乙丙戊，有佢獨特嘅質感，獨一無二嘅音色。🙏
另外好多謝 Ricky Pro 幫副歌填詞，我自己好鍾意當中嘅意思，首歌我係先搵佢填左詞，之後有感而發，先開始寫自己想表達嘅 Rap。
好多謝以上兩位朋友。🙏
I hope you will love the song. Many thanks.

🙏

支持

push

多謝！

Push.

真係似謝安琪

Thank you!!

低音部份確實好似！ 真係好聲好聽！

Nice song!

第一段係咪高音咗

第一段加重左回音，空氣感重，想營造空洞嘅感覺，有幾個音嘅pitch 有高左小小 （好微小）。 but i think the feeling is right 🙏 Thanks!

首歌好正啊
啲詞

Rap把聲好有特色

Thank you for your support!

高汁 不過有啲刻意扮Edison

唔講唔知，似 Edison 咩？🤷‍♂️

留名 一定要支持

有聽, 支持獨立音樂

正評

It's my pleasure you like it! 🙏

Thanks.